點解啲人成日諗住阻到度地鐵車門

好柒

企到下架車黎？

係 幾個人影相

有冇正面

無 影完渣渣臨走

梗係對住佢狂影再瘋狂恥笑佢啦
佢都郁唔到

一陣比人反影 比人放上連登果個就係我嫁了

部車黎個陣會唔會車爛個袋

應該唔會嘅
如果去到車爛袋嘅位置，架車都已經彈門

可能一彈啲文件飛晒出來

上次搭去荃灣 到美孚，個師奶衝門 夾住左個手袋
之後再幾個站都係左邊開門

好柒 比人望幾程

之前有個阿姐太子上車 應該係唔小心夾住個袋 （唔係沖門）佢想禁緊急制 d人叫佢唔好禁 （心諗禁左車長都唔會開門比你啦 ）
焗住搭到藍田定油塘先開返佢個邊門